你地每晚臨訓前會食咩生果

飲豆漿

閱讀理解係咪有咩問題

食杯麵

飲罐酒咁囉

蘋果

榴槤

生果呀屌你老母生你條盲撚岀嚟

飲杯蜂蜜檸水

咖啡

梨

做乜9

唔好講粗言
你唔係一個優秀嘅細路

香蕉、蘋果

橙

蘋果/牛奶棗/柑/石榴/士多啤梨/橙/菠蘿
暫時諗到咁多